# Поясніть своїми словами, як ви розумієте поняття асинхронності у Javascript

Джава скрипт - однопоточна мова. Наступна операція виконується після завершення попередньої.
Часто потрібно, не чекати завершенння попередньої операції, а виконувати наступну.
Для цього придумали асинхронність.

Завдяки асинхронності, асинхронна задача виконується тільки тоді, коли є місце в стеку задач